[反送中]插畫支持香港人，歡迎不同巴絲打參加

Msg from : linmui_daily
有冇興趣一齊同其他香港插畫家合作呢？合作畫一幅人鏈，為香港人打氣，唔係畫開插畫嘅都可以參加
參加方法:
1.畫一個角色，以手牽手為動作，要轉成png. 無背景嘅圖
2.upload去以下呢個google drive 度

咁就得㗎啦，歡迎的不同畫風💕
截止日期:30/8（暫定）

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳